泰國示威 blackpink liza有冇表態

曼谷警出動水炮車 示威者傘陣抵抗】

繼昨日逾萬人參與大型反總理巴育示威後，泰國警方今天晚上再在曼谷市中心十字路口對示威者使用了水炮車，試圖結束連續第三天的反政府示威活動。

下午 5 點開始，示威者在十字路口的街道上呼喚途人參與示威，數百名防暴警察之後開始向大批人群推進時，示威者嘗試反推進，《曼谷郵報》報導指，一些示威者學習香港示威者的策略，以傘陣抵抗水砲車的藍色水柱，也有人向警員扔水瓶。

警察下令人群立即驅散，更警告媒體不要直播警察的行動。

Photo by LILLIAN SUWANRUMPHA/AFP via Getty Images

立場新聞

水炮車你好，我係大賓州

人地奶緊共 仲同你講咩自由 人民幣很香